有無手足覺得天琦係香港耶穌

為我地既懦弱而坐監

3日出番黎？

我地呢班繼續返工返學搵食既全部都係猶大

連真勇武都收埋皮
本土派得翻啲鍵戰賤種狗

佢未必想人哋神化佢，咁會好大壓力

佢做嘅野或影響力，班泛民攪幾十年都攪唔到